點睇羅渣士拎唔到英超，直接去教拎左英超既球隊

If you can't beat them...
Join them!

最好既報復係再喺攞過英超既地方攞多一次而前會仲係未攞到
不過大前提係曼城要加油